%@metapost:elmtsgeo605exo014.mp
\par\compo{1}{elmtsgeo605exo014}{1}{
Parmi les figures dessinées ci-contre, cite :
\begin{myenumerate}
\item tous les triangles rectangles.
\item tous les triangles rectangles et isocèles.
\item tous les carrés.
\item tous les rectangles. 
\end{myenumerate}
}